電競少女「鹿兒deer」深夜遭狂男喪影相 記憶卡被警揭發藏裙底照

經常參與電腦遊戲比賽的電競少女紅人「Deer鹿兒」，遭狂男追蹤狂拍照！《蘋果》獲悉，真名姓陳的22歲電競少女「鹿兒」，昨晚11時許偕同多名友人在旺角彌敦道601號創興廣場一間食店飯聚。豈料一名姓林24歲追星男子聞風而至，在樓下等候。當眾人離開時「追星狂男」竟手持相機，狂拍電競少女的相片，眾友人作出勸止，並欲護送少女「鹿兒」離開。
但狂男尾卻不理會，並繼續跟蹤電競少女「鹿兒」狂拍照，鹿兒一名姓梁35歲男友人不值其所為上前制止時，遭狂男揮拳擊倒地上，但梁墮地後仍拉着狂男不放，兩人扭作一團，梁被曾拖行一段路，導致臉部及手肘受傷。鹿兒其他的男友人見狀加入制止，合三人之力將狂男制服及報警。
警方接報到場，將涉嫌傷人的24歲姓林狂男拘捕，警員檢查其相機後，卻發現記憶卡內有一些不雅照片如裙底春光等，疑有其他少女曾受害，遂以涉嫌遊蕩、破壞公眾體統及普通襲擊為由把林被捕，他手部受傷拒絕送院。見義勇為受傷的姓梁男子則送院治理，電競少女鹿兒亦返回警署協助助查。
目擊事件的讀者陳先生則表示，昨晚近凌晨零時，他在旺角創興廣場下巴士，剛巧目擊到三名男士把穿黑衣迷彩褲涉案男子（被捕狂男）制服在地，狂男掙扎無果，陳在現場見到一名少女向三名男子道謝，說「好彩有你哋，幫我捉住佢」，隨即他認出該少女事主便是電競女紅人「Deer鹿兒」。
據陳向見義勇為出手制服狂男的三人了解所得，穿迷彩褲狂男見到「鹿兒」後便瘋狂拍照，眾人勸止無果，狂男竟動粗傷人，幸終被制服。對於警方後來在被捕狂男相機內發現不少裙底照，陳稱幸好今次有好心人合力制服狂男，否則不知道他會對少女做甚麼事情。
陳嘉靖（洋名Deer）為《英雄聯盟》（League of Legends，簡稱LoL）香港女子電競隊伍PandaCute的隊長，被一眾粉絲稱為電競界女神。22歲的Deer經常於網上做遊戲直播，同時亦是一個cosplayer，她不時在社交平台貼出生活照，受不少男粉絲的喜愛。
Ｄeer鹿兒所屬的電競隊「PandaCute」的經理人稱未有回應事件，聲稱不知道此事。

臭雞

你覺得我入黎係想睇新聞？

係咪連登仔所為??

有比錢同冇比錢嘅分別

剛巧目擊到三名男士把穿黑衣迷彩褲涉案男子（被捕狂男）制服在地，狂男掙扎無果，陳在現場見到一名少女向三名男子道謝，說「好彩有你哋，幫我捉住佢」。

總結 一班狗公護花

等我綜合

大部份情況連登仔準備反屌Deer Chan臭雞，以為自己好巴撚閉，影相都要嘈，加多句Stop making chicken famous, 借電競上位垃圾

之後再屌影相個廢男唔Share 相，收埋食

然後又屌埋出手個男仔以為可以英雄救美有得食Deer Chan 所以出手

最後FF Deer Chan 喺警察問話室被班差佬發洩

這就是連登仔香港國未來揸Fit人

屌你未打完上面已經中撚哂

隻臭鹿咪扮上菜啦，影幾張相洗死咩

鹿晗
型佢好多啦

走去影電競都on99

淫雞

唔係有人制止隨時爆一單風化案

好多電競妹都好大隻

好撚中

連登仔啲套路真係好撚癲

好想射撚哂入條衰妹個子宮到..

仲有無圖

三隻狗公唔係以為自己有機呀？

隻MK雞仲矮過胎屎